基哥 : 楊岳橋嚴重失職 非建制派鴉雀無聲 自己友 吹咩

基哥

基哥仲share 神驅啲post

馮檢基不嬲都唔係人黎架啦

吹咩

呢邊唔洗做就有糧出
嗰邊六十幾歲都推佢地去做苦力

收皮啦基哥
泛民柒還柒

你本身都係泛民，政績又唔係好，而家又要扮局外人睇通大局，其實都係抄連登仔既論點，好撚心啦

基哥猴住個位

呢條冚家鏟死撚咗去啦 屌你老母
呢家議會裏面最撚憎就係呢條撚樣

正撚樣